點解最近何妖好似消失咗

係我少睇新聞定點？條撚屌最近無發癲？

因為冇晒反對派 佢就唔需要再做小丑分散人注意力

早兩日打針都見到佢

今個月先見完佢黎

嘩, 果三個便衣黎?

好掛住佢

周庸呢

嚟緊選特首